啱啱民建聯見記者講咗咩?

miss咗睇唔到
有無巴打講返

LM

我淨係記得，李慧琼：我唔係行會成員sorry 咁

毛孟靜就話林鄭今日冇著旗袍

民建聯呀講緊你做乜

講民建聯你講巫婆